[絲入]覺唔覺d仔既目光令人好唔舒服

小妹自問未算靚女
但叫都有人追下咁...
平時去餐廳食飯....
一入門口就有幾個男性用打量既目光望過黎
我覺得好 uncomfortable 囉
好似係件貨比人望住咁
你話你係半山有錢仔
我都會 consider 下比你望兩望
但係有d it毒撚/公屋仔 真係一個 disgrace 囉
令我好想作嘔呀
究竟d港男幾時先識尊重女性
小妹平時都忍住唔講做開cd rom 但今次真係忍無可忍了

睇下你有幾樣衰咋 臭雞

好撚恐怖呀呢到d人

臭雞

呢樣真

大家理性討論ok?

d 公屋仔同it仔的確係

見到核突野都會有少少好奇望下

無人理性討論？

相呢 相啊

原來就係你 仲以為見到鬼 望多兩眼原來係醜女姐

男人望女人好正常 但毒撚望就覺得佢諗咸濕野

釣魚大師

真心膠定假膠

我覺得好驚...唔知佢地會唔會有進一步行動

知唔知咩叫尊重 respect?

建議應該立法例，it同公屋毒撚如果望人就需要即刻坐監

uncomfortable 囉

仆街有聲

如果bill gate望你會唔會驚?

你都唔會尊重街邊啲老鼠啦下?死臭雞

原來你唔會？

ching 有見地

how much one Q？
$10K ok？

臭g

真係好假膠 可唔可以高質D

唔怪得許寳強走 見到自己學生係咁既質素

一眼望得出人地住公屋？
hea著衫私樓仔

真係釣魚大師

打扮到似女
但其實係男
個個都想睇真係咪如花

假膠？

臭雞 負皮 上一頁

你點知人哋係半山有錢仔？
真係有錢嘅人好低調㗎

假膠feel

想要負皮咪直接出聲囉，洗打一大段野咩

假膠

假膠己負皮

本身都歧視仲要理性討論
你講埋落去啦

無人想聽

d 毒撚真係好嘔心，我撐樓主

Well 你自貼一張photo上黎see see先再講喇 臭g

理性討論？見到臭雞望多兩眼咁囉

屌你老母臭雞

你唔望人，又點知人望你

插盲你自己對眼，用屎眼睇野啦，臭雞

唔望得唔好出佳lo

好喇我試下理性討論下
點解你覺得係人地望住你而唔係你望住人呢

高質d，okay?

躝啦臭雞

你唔望人又點知人哋望你？
臭雞 負皮 上一頁

我好understand樓主既feeling囉
their 目光真係好unacceptable
btw 死臭chicken

個頭咁大動作都望唔到？

公屋仔it仔有樣睇的

小姐⋯⋯你走光喎⋯⋯

唔貪心月入有100k已經勉強夠洗

你個po一開始就唔理性

好難理性討論

你咪睇下你口中值得俾人望嗰啲階層望唔望你咯

已經好理性啦臭雞

住半山都可以係毒撚個喎

利申 住公屋但真係比女問過係咪住半山.....

冷靜d照下鏡

我覺得自己無比人尊重囉
呢到d人有冇禮貌？

是其是非其非咋

死開啦臭雞

假膠當好笑 收皮啦

屌你老母

點解你唔話你自己周圍𥄫仔 係都要話d仔𥄫你

個胸大少少都係

見到如此奇醜之女子，堪比奇珍異獸望多兩眼乃人之常情

男扮女有咁好玩咩

低質假膠

同感牙絲打

你唔望人又知人望你

死臭雞

未起底已經估到又係你個死m男

我相信絲打係假膠

隔住個mon都聞到臭

無圖 完

假膠 完

樓上你funson?

釣魚？ 臭雞

好多真心

係咪有咩誤會？

臭雞返屋企訓啦

好似你咁務實既女仔係香港已經好少見

曲到直都睇唔出?

無人想望你呀

留低身高月入職業
睇下有冇機會發展？

我建議樓豬咁著

夠理性未

你走吧啦 男人老狗仲叫自己小妹

望下都唔得
怕俾人望就唔好岀街啦

又一假膠

對事不對人牙清

望你幫你評個價姐 唔洗咁緊張wor

釣到咁多真心